[三國志打手] 如果出一隻game 個背景係春秋戰國有無得諗？

隻game名叫東周列國志

有七個劇本

1. 周幽王烽火戲諸侯 周平王東逃遷洛陽
2. 齊桓公稱霸平中原 晉惠公內亂殺重耳
3. 平郢都伍子胥滅楚 勾踐報國仇殺夫差
4. 周王朝衰敗分二國 三家分晉亂世揭幕
5. 戰長平殺降四十萬 蘇秦連環土崩瓦解
6. 刺秦王荊軻喪咸陽 平天下始皇滅六國
7. 二世王暴政惹民憤 沛公滅秦約法三章

點解一直無呢類既驚

王者天下

玩法新既話一定好玩

其實有人係三國志整春秋戰國劇本

三國志12 仆街版

春秋國家太多

早期劇本用東周/鄭/楚，可能掃蕩成堆中原諸侯

好似EU 神羅咁睇到頭暈

三國志既赤壁之戰劇本 用曹操秒速爆機添啦

唔熟春秋戰國啲歷史同啲人
都係玩返三國算

若果可以好似eu咁揀采用咩思想實好有趣

採*

PK劇本：

1. 宋襄公輕敵兵敗泓水 五霸末落強秦崛起
2. 武靈王胡服復興趙國 商鞅治秦作法自斃
3. 戰桂陵龐涓兵敗身亡 昭王樂毅起兵滅齊
4. 合縱誓抗秦六國封相 築債台周王朝最期
5. 六國復陳吳揭竿起義 鉅鹿城項羽破章邯

百幾個諸侯國 玩撚到天昏地暗

一般劇本：
1. 周幽王烽火戲諸侯 周平王東逃遷洛陽
2. 齊桓公稱霸平中原 晉惠公內亂殺重耳
3. 平郢都伍子胥滅楚 勾踐報國仇殺夫差
4. 周王朝衰敗分二國 三家分晉亂世揭幕
5. 戰長平殺降四十萬 蘇秦連環土崩瓦解
6. 刺秦王荊軻喪咸陽 平天下始皇滅六國
7. 二世王暴政惹民憤 沛公滅秦約法三章

PK劇本：

1. 宋襄公輕敵兵敗泓水 五霸末落強秦崛起
2. 武靈王胡服復興趙國 商鞅治秦作法自斃
3. 戰桂陵龐涓兵敗身亡 昭王樂毅起兵滅齊
4. 合縱誓抗秦六國封相 築債台周王朝最期
5. 六國復陳吳揭竿起義 鉅鹿城項羽破章邯

有無補充

七雄無雙

田氏代齊一定要有啦

仲有五羖大夫百里奚都要有

漢東諸國難度好高

Strength and honour 2, 中國嗰部分就係戰國時代..差些少

整個幻想劇情係諸子百家咁又有冇得諗

三國志11 威力加強版?

東周列國志1

好似有人整過戰國七雄版
唔同國家有唔同特色
韓國用弩 趙國胡服騎射
其他唔記得左

支持，一路好鐘春秋戰國百家興旺。
如果有巴打有心整，我唔介意要收錢

我都好撚想整 但電腦白痴

三國真係悶撚到喊，春秋戰國唔理係格局、可塑性、精彩程度、題材等，全部都高佢幾班

有隻game叫戰國策
但印象中應該唔係好好玩

三國得96年
春秋戰國成600年

玩咗你就熟

三國好多人都係咁熟番黎姐

一定冇三國咁好玩。春秋戰國啲人名連讀都唔識讀，點同班frd傾呀

春秋戰國幾百年名將謀士其實好撚多喎

齊桓公小白
統率：90
武力：72
智力：89
政治：94

管仲
統率：86
武力：26
智力：94
政府：90

夫差
統率：88
武力：85
智力：56
政治：72

孫武
統率：99
武力：86
智力：84
政治：70

孫臏
統率：92
武力：0
智力：98
政治：80

白起
統率：99
武力：87
智力：74
政治：31

廉頗
統率：95
武力：97
智力：83
政治：64

秦始皇贏政
統率：90
武力：66
智力：95
政治：99

李斯：
統率：56
武力：22
智力：79
政治：92

趙高
統率：9
武力：12
智力：88
政治：30

胡亥
統率：17
武力：26
智力：9
政治：12

扶蘇
統率：73
武力：70
智力：77
政治：86

蒙恬
統率：91
武力：91
智力：76
政治：62

章邯
統率：89
武力：78
智力：73
政治：46

陳涉
統率：87
武力：81
智力：26
政治：14

項羽
統率：97
武力：100
智力：56
政治：21

劉邦
統率：74
武力：70
智力：72
政治：96

韓信
統率：100
武力：76
智力：87
政治：82

張良：
統率：80
武力：39
智力：100
政治：86

蕭何
統率：29
武力：14
智力：91
政治：100

陳平
統率：68
武力：12
智力：96
政治：91

三國志11 出左個春秋MOD,之前Download 過落黎玩，係幾好玩，唔知依家仲有無得Download 番

三國演義啲名，人物關係易明。屌你春秋故事，個老豆同個仔唔同姓都周時有。

最唔鍾意就係能力強弱懸殊太緊要
嗰啲有名嘅權臣、宦官、傀儡皇帝
何進、黃皓、曹家後期啲人、劉禪之類，能力值得個位數

之前諗住玩之前全面fine tune
但太多，不了

咁果d人事實真係廢
如果秦二世能力值全部去到70-80
你都覺得唔合理啦係咪先

晉文公
統率：86
武力：57
智力：94
政治：89

楚莊王
統率：87
武力：78
智力：80
政治：89

樂毅
統率：98
武力：77
智力：82
政治：80

百里奚
統率：76
武力：23
智力：78
政治：95

吳起
統率：96
武力：82
智力：89
政治：71

信陵君魏無忌
統率：91
武力：52
智力：77
政治：70

趙括
統率：68
武力：36
智力：83
政治：62

李牧
統率：93
武力：90
智力：76
政治：62

項燕
統率：85
武力：90
智力：66
政治：28

司馬欣
統率：75
武力：69
智力：72
政治：65

楚懷王
統率：54
武力：48
智力：52
政治：67

子嬰
統率：60
武力：42
智力：77
政治：76

項莊
統率：63
武力：86
智力：57
政治：41

范增
統率：62
武力：13
智力：94
政治：83

龍且
統率：74
武力：88
智力：56
政治：23

英布
統率：82
武力：90
智力：37
政治：9

樊噲
統率：79
武力：91
智力：45
政治：31

夏侯嬰
統率：74
武力：76
智力：71
政治：79

魏豹
統率：64
武力：67
智力：31
政治：40

田都
統率：80
武力：67
智力：78
政治：69

張耳
統率：71
武力：77
智力：48
政治：36

印象中pk版附帶咗

我覺得可以唔使set做1-100 參考ioh咁用個位數同埋有成長力會好玩啲

成長力可以體現到學特性同數值上升速度

二嚟重可以喺唔同時期安唔同嘅成長力落去

三嚟可以令部分廢將都可以有好大發揮空間 因為話唔定到時隻廢將雖然數值唔勁 但有幾個自己勢力稀缺嘅特性

咁就起碼叫用得下 唔使下下都無腦咁用高status嗰啲

點解要set個位數呢 因為睇上去差距細啲

譬如話喺三國誌60同76 但變個位數係6同7 7一定勁過6

另外喺有埋特性嘅情況下 就可以畀玩家作出取捨 係要數值定特性

咪咁快set人物能力住啦 你地諗住係咩平台整先 如果係三國志 咁同mod有乜分別 都有現成

春秋戰國無雙 春秋戰國Basara 應該會更好
五百幾年慢慢玩

唔係唔得, 不過人物形象好難做到三國志呢種level,
一線人物唔講(劉備=大耳, 曹操=二撇雞)
二線三線都要落好重功夫, 唔係嘅話會變到北國啲手機game咁, 女嘅整容雞樣, 男嘅就油頭粉面, 咁嘅話隻game 一定唔會成功

手機會唔會好d

睇下大圍決定 如果真係整想參與下

三國就算 壞人/奸角 都有個性

其實每次見到旗袍都覺得好on9....

王者榮耀中的中國古代英雄盤點——春秋戰國篇

王者榮耀中，中國的古代英雄佔了大多數，72位英雄中有64位中國古代英雄，這其中分為中國古代真實人物和古代神化人物。本期就先為大家介紹遊戲中的春秋戰國時期的英雄。

白起
魯班七號
廉頗
墨子
莊周
羋月
扁鵲
鍾無艷
孫臏

想整

要睇下用咩平台整

iOS

啲劇情多到成年都打唔晒一周目

藺相如
統率：60
武力：27
智力：95
政治：86

晏嬰
統率：84
武力：15
智力：92
政治：96

田忌
統率：91
武力：97
智力：68
政治：36

養由基
統率：56
武力：99
智力：41
政治：22

伍員
統率：93
武力：38
智力：90
政治：85

勾踐
統率：86
武力：77
智力：72
政治：88

王翦
統率：95
武力：87
智力：76
政治：33

孔丘
統率：20
武力：6
智力：99
政治：98

孟軻
統率：48
武力：21
智力：97
政治：90

韓非
統率：65
武力：11
智力：84
政治：98

墨翟
統率：86
武力：72
智力：88
政治：80

李耳
統率：17
武力：12
智力：86
政治：100

呂不韋
統率：32
武力：40
智力：88
政治：90

項梁
統率：80
武力：74
智力：60
政治：52

周勃
統率：72
武力：63
智力：86
政治：84

曹參
統率：65
武力：50
智力：82
政治：90

君主性格 - 對各方面有加成

流行學說 - 對各方面有加成

學派 人物 著作

名家 鄧析、惠施、公孫龍、尹文 、宋鈃 《鄧析子》、《公孫龍子》、《尹文子》、《惠子》、《黃公》、《毛公》、《成公生》

儒家 孔子、孟子、荀子、曾子、子思、子夏 《論語》、《孟子》、《荀子》、《孝經》、《中庸》、《大學》、《禮記》、《春秋》、《左傳》等

法家 管仲、子產、韓非、商鞅、慎到、李斯、申不害、李悝 《商君書》、《韓非子》 、《法經》、《管子》、《申子》、《李子》、《慎子》

墨家 墨子、禽滑釐、孟勝、田襄子 《墨子》、《墨子閒詁》、《田俅子》、《我子》、《隨巢子》、《胡非子》

道家 老子、莊子、列禦寇 《老子》、《莊子》、《黃帝四經》、《淮南子》、《列子》

陰陽家 鄒衍 《漢書‧藝文志》着錄「陰陽家二十一家，三百六十九篇」，現代都已失傳。

農家 許行、辛計然 《神農》、《黔老》

縱橫家 鬼谷子、張儀、蘇秦 《捭闔策》《戰國策》

小說家 虞初、屈原、字玉、子宋子 《虞初志》、《離騷》、《九辯》、《神女》、《高唐》

雜家 呂不韋、劉安、尸佼 《呂氏春秋》、《淮南子》、《尸子》

兵家 孫武、孫臏、吳起、尉繚 《孫子兵法》、《孫臏兵法》、《吳起兵法》、《尉繚子》

醫家（有時歸入方技家） 扁鵲、岐伯 、淳于意 《黃帝內經》、《難經》、《神農本草經》、《傷寒雜病論》

方技家 岐伯 、淳于意

就咁睇都好想玩

列國可採用思想(9up)

名家
科技點數 +15%
可雇用人物
鄧析、惠施、公孫龍、尹文 、宋鈃

儒家
將領忠誠+15%，民忠+15%
可雇用人物
孔子、孟子、荀子、曾子、子思、子夏

法家
軍隊組織度+30%，民忠 -30%
可雇用人物
管仲、子產、韓非、商鞅、慎到、李斯、申不害、李悝

墨家
攻城力+15%，守城力+15%，國家開支-20%
可雇用人物
墨子、禽滑釐、孟勝、田襄子

道家
民忠+30%
可雇用人物
老子、莊子、列禦寇

陰陽家
軍隊可使用法術
可雇用人物
鄒衍

農家
農業產出 + 30%
可雇用人物
許行、辛計然

縱橫家
外交點數 + 30%
可雇用人物
鬼谷子、張儀、蘇秦

小說家
文化值 +10%
可雇用人物
虞初、屈原、字玉、子宋子

雜家 呂不韋、劉安、尸佼 《呂氏春秋》、《淮南子》、《尸子》

兵家
將領謀略點數+30%
可雇用人物
孫武、孫臏、吳起、尉繚

醫家
君主壽命 +20%，人民壽命 +5%
可雇用人物
扁鵲、岐伯 、淳于意

方技家 岐伯 、淳于意

物件：
孫子兵法：統率+10
魏公子兵法：統率+7
論語：政治+8
詩經：智力+7
養由基之弓：武力+10
勾踐之刃：武力+20

遲d出全戰版三國,應該會有mod整春秋

一早已經有game用春秋戰國人物

用開孫臏

孔子
政治爆100😂

墨家將領守地加成50%
但攻城就減50%

遠古武將系列

夏禹
統率：80
武力：72
智力：79
政治：91

夏桀
統率：31
武力：76
智力：21
政治：15

關龍逢
統率：68
武力：37
智力：74
政治：79

伊尹
統率：82
武力：64
智力：88
政治：90

比干
統率：51
武力：23
智力：87
政治：92

紂王
統率：42
武力：88
智力：17
政治：32

姜子牙
統率：98
武力：6
智力：99
政治：97

姬昌
統率：81
武力：54
智力：94
政治：90

姬發
統率：92
武力：77
智力：86
政治：88

姬旦
統率：96
武力：87
智力：95
政治：98

睇到就濕晒